SEARCH UN結果係出何韻詩...

香港之光

成件事好癡線

勁唔勁得過宇宙gem?

無論之前幾憎佢d左膠野都好

今次真係做到野

佢都進化左

不過好似中文同英文先會出係第1頁，頭先試過德文第1頁冇

大數據年代... 呢啲飛機就唔好亂打啦
試下用無痕+轉地區ip再search一次先，陣間比對家笑

咁?

不如你示範下啦 得把口

HOCC攞埋熱門歌曲榜NO.1啦

PAKHO DEANIE 都勁多歌入榜

1.HOCC 是有種人
3. 撐(HOCC AND 台灣歌手)
7. DEANIE 明星
9. HOCC - 鋼鐵是怎樣煉成的
10.PAKHO - 我的宣言
13 HOCC- 木紋
19 PAKHO - 傳聞
29 DEANIE- 赤子
30 HOCC- 勞斯萊斯
32 DEANIE-倦
33 DEANIE - 星塵
34 HOCC- 代你白頭
35- HOCC - 光明會
46 DEANIE 老鼠安 - 教我如何不愛他
54 PAKHO- 百年不合
57 HOCC- 化蝶